尋日遊行前仲發生左一件好壯觀的事 - 18 區連儂布

10.20 遊行開始之前，有市民將早前十八區簽名及訴求直幡展開在梳士巴利公園的草地上，期望引起國際關注。

唔知大家有無見到

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

Push

721 831 101

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

巧靚牙

8/10

9/10

10/10

推一下

幫手推

lalala

推

share 下啦

正呀

push

唔覺尋日有人講